男女校奇聞

見到嗰個讀女校通病
搞到我都想講吓男女校
男女校好容易有審美疲勞
望內左會覺得其實間學校啲仔唔差
都可以接受到
但係其實全部都係肥矮毒柒
一係就係死狗公 以為自己好型嘅死mk
真係正常樣嘅 真係五隻手指數得晒
然後就係好多換妻派對
呢個星期見到男A同女B一齊左
可能下個月女B就同左男A個frd一齊
再下個月男A又同女B嗰好姊妹一齊
可能佢嗰班小圈子有七男七女
然後個7pair係可以每個月都唔同
然後佢哋成班圍內係竟然唔介意
唔知係咪得我間學校係咁撚奇怪

做晒功課未啊

唔同意，之前望耐咗都覺學校啲女柒

畢咗業啦

咁可能你嗰間啲女係真係唔多掂